有冇聽到印度神童講 即刻放哂股票

😎

放曬股票買Bitcoin

咁佢無講錯。你聽日就真正感到災難

信佢放咗就感受到升災

放哂佢都係賺少一日錢但避左股災

係咪指落大雨?
天氣報告話會落大雨

係即刻All in TQQQ

有

過幾日無事最多咪買返 有咩所謂

幾時跌.....

你唔信唔緊要 但有人會利用佢既預言去放空道指 所以我會揀避一兩日